<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * locale/ru_RU/default.xml
  *
  * Copyright (c) 2013-2019 Simon Fraser University
  * Copyright (c) 2003-2019 John Willinsky
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  * Localization information: https://pkp.sfu.ca/wiki/index.php?title=OJS:_Russian_(ru_RU)
  * Localization strings.
  -->

<locale name="uz_UZ" full_name="O'zbek">
	<!-- Раздел по умолчанию -->
	<message key="section.default.title">Maqolalar</message>
	<message key="section.default.abbrev">ST</message>
	<message key="section.default.policy"></message>

	<message key="default.genres.article">Maqola matni</message>

	<!--
	 *
	 * ПО УМОЛЧАНИЮ - Значения по умолчанию для элементов настройки журнала.
	 *
	-->
	<message key="default.journalSettings.checklist.notPreviouslyPublished">Ushbu material ilgari nashr etilmagan, shuningdek ko'rib chiqish va boshqa jurnalda nashr etish uchun taqdim etilmagan (yoki muharrir uchun sharhlarda bu haqda tushuntirish berilgan).</message>
	<message key="default.journalSettings.checklist.fileFormat">Material bilan fayl OpenOffice, Microsoft Word yoki RTF hujjat formatida taqdim etiladi.</message>
	<message key="default.journalSettings.checklist.addressesLinked">Iloji boricha havolalar uchun to'liq Internet manzillari (URL manzillari) berilgan.</message>
	<message key="default.journalSettings.checklist.submissionAppearance">Matn bitta satr oralig'i bilan yozilgan; 12 punktli shrift pinidan foydalaniladi; ta'kidlash uchun pastki chiziq o'rniga kursiv ishlatiladi (URL manzillaridan tashqari); barcha rasmlar, grafikalar va jadvallar hujjat oxirida emas, balki matnning tegishli joylarida joylashgan.</message>
	<message key="default.journalSettings.checklist.bibliographicRequirements"><![CDATA[Matn quyidagi uslubiy va bibliografik talablarga javob beradi <a href="{$indexUrl}/{$journalPath}/about/submissions#authorGuidelines" target="_new">Mualliflar uchun qo'llanma</a>, buni "jurnal haqida"sahifasida topishingiz mumkin.]]></message>
	<message key="default.journalSettings.privacyStatement"><![CDATA[<p>Ushbu jurnal veb-saytiga kiritilgan ismlar va elektron pochta manzillari faqat ushbu jurnal tomonidan belgilangan maqsadlarda ishlatiladi va boshqa maqsadlarda ishlatilmaydi yoki boshqa shaxslar va tashkilotlarga taqdim etiladi.</p>]]></message>
	<message key="default.journalSettings.openAccessPolicy">Ushbu jurnal quyidagi printsip asosida o'z tarkibiga to'g'ridan-to'g'ri ochiq kirishni ta'minlaydi: tadqiqot natijalariga bepul ochiq kirish global bilim almashinuvini oshirishga yordam beradi.</message>
	<message key="default.journalSettings.authorSelfArchivePolicy">Ushbu jurnal mualliflarga ushbu jurnalga nashr etish uchun yuborilgan maqolalarni o'zlarining shaxsiy veb-saytlarida yoki maqola nashr etilishidan oldin ham, keyin ham boshqa omborlarda joylashtirishga ruxsat beradi va hatto tavsiya qiladi, bibliografik tavsifda, iloji bo'lsa, ushbu jurnaldagi nashrga havolani ko'rsatadi.</message>
	<message key="default.journalSettings.copyeditInstructions"><![CDATA[Adabiy tahrirlash bosqichi maqolaning uslubini, taqdimotining ravshanligini, grammatikasini, so'zlarni tanlashni va formatlashni yaxshilashga qaratilgan. Ushbu bosqich muallif uchun matnga jiddiy o'zgartirishlar kiritish uchun so'nggi imkoniyatdir, chunki keyingi bosqichda o'zgarishlar faqat xatolarni tuzatish va formatlashni sozlash bilan cheklanadi.

Adabiy tahrirlash uchun fayl Microsoft Word yoki formatida taqdim etiladi .rtf va ushbu formatlarni qo'llab-quvvatlaydigan har qanday muharrirda osongina tahrirlanishi mumkin. Bu erda keltirilgan ko'rsatmalar to'plami adabiy tahrirga ikkita mumkin bo'lgan yondashuvni taklif etadi. Birinchisi, Microsoft Word-ning hujjatdagi tuzatishlarni kuzatish xususiyatiga asoslanadi va adabiy muharrir, muharrir va muallifdan ushbu dasturga kirishni talab qiladi. Ikkinchi sxema ishlatilgan dasturiy ta'minotga bog'liq emas va biz Garvard Educational Review-dan (ruxsat bilan) qarz olamiz. Jurnal muharriri ushbu jurnal uchun tahririyat jarayonini takomillashtirish bo'yicha takliflar berish orqali ushbu ko'rsatmalarni o'zgartirishi mumkin.

<h4>Adabiy tahrirlash sxemalari</h4>

<strong>1. Microsoft Word-da yamoqlarni kuzatish </strong>

Microsoft Word 2007-dagi "ko'rib chiqish" yorlig'ida tuzatish yozuvini yoqish (Microsoft Word 2003 va undan oldingi xizmat menyusidagi "tuzatishlar" menyusini tanlash) adabiy muharrirga matn kiritish (bu matn rang bilan ta'kidlangan) va o'chirish imkonini beradi (matn chizilgan va rang bilan ta'kidlangan yoki chekkalarda o'chirilgan deb belgilangan). Adabiy muharrir, shuningdek, muallif yoki muharrirga matn savollarini qo'shib, ularni eslatma sifatida kiritishi mumkin (qavs ichida ko'rsatiladi). Keyin tahrirlangan versiya saytga yuklanadi, bu haqda muharrir xabar oladi. Shundan so'ng, muharrir matnni ko'rib chiqadi va muallifga xabar beradi.

Muharrir va muallif o'zlari rozi bo'lgan o'zgarishlarni tark etishlari kerak. Agar sizga qo'shimcha tahrirlash kerak bo'lsa, muharrir va muallif asl qo'shimchalar yoki o'chirishlarga o'zgartirishlar kiritishi, shuningdek matnning boshqa joylarida yangi qo'shimchalar va o'chirishlarni amalga oshirishi mumkin. Mualliflar va muharrirlar o'z javoblarini kvadrat qavs ichida ko'rsatilgan bir xil eslatmalarga joylashtirish orqali ularga qaratilgan barcha savollarga javob berishlari kerak.

Matnni muharrir va muallif tomonidan ko'rib chiqqandan so'ng, adabiy muharrir matn bo'ylab yakuniy o'tishni amalga oshiradi, o'zgarishlarni qabul qiladi va matnni tartiblash va granok yaratish bosqichiga tayyorlaydi.

<strong>2. Harvard Educational Review</strong>

<strong>Qo'lyozmada elektron tuzatishlarni amalga oshirish bo'yicha ko'rsatmalar</strong>

Iltimos, qo'lyozmada elektron tuzatishlarni amalga oshirishda quyidagi qoidalarga amal qiling:

<strong>Tavsiya etilgan o'zgarishlarga reaktsiya.</strong>
&nbsp; Siz rozi bo'lgan tavsiya etilgan tuzatishlarning har biri uchun tanlovni qalin qilib olib tashlang.
&nbsp; Siz rozi bo'lmagan tavsiya etilgan tuzatishlarning har biri uchun asl matnni qayta kiriting va uni belgilang <strong> qalin harflar bilan </strong>.

<strong>Qo'shimchalar va o'chirishlarni bajarish.</strong>
&nbsp; Yangi matn qo'shimchalarini ajratib ko'rsatish orqali belgilang <strong> qalin harflar bilan </strong>.
&nbsp; O'chirilgan matnni ibora bilan almashtiring <strong>[o'chirilgan matn]</strong>.
&nbsp; Agar siz bir yoki bir nechta jumlalarni o'chirib tashlasangiz, iltimos, buni eslatma bilan belgilang, masalan, <strong>[2 ta jumla o'chirildi]</strong>.

<strong>Muallifga berilgan savollarga javoblar.</strong>
&nbsp; Barcha savollarni muallifga asl nusxada, qalin harflar bilan qoldiring. Ularni olib tashlamang.
&nbsp; Muallifga savolga javob berish uchun savoldan so'ng darhol sharh qo'shing. Izohlar quyidagicha ta'kidlanishi kerak:
<strong>[Sharh:]</strong>
&nbsp; masalan, <strong>[Izoh: metodologiya siz taklif qilganingizdek batafsilroq muhokama qilinadi]</strong>.

<strong>Izohlar qo'shish.</strong>
&nbsp; Maqola matnidagi tarkibiy o'zgarishlarni yoki katta tuzatishlarni tushuntirish uchun sharhlardan foydalaning
&nbsp; masalan, <strong>[Izoh: oldingi paragraf 5-betdan 7-betga ko'chirildi]</strong>.
&nbsp; Eslatma: sahifa raqamlariga murojaat qilganingizda, iltimos, sizga yuborilgan qo'lyozmaning bosma versiyasidagi raqamlardan foydalaning. Bu juda muhim, chunki sahifa raqamlari o'zgarishi mumkin, chunki hujjatni tahrirlash elektron shaklda amalga oshiriladi.

<h4>Elektron tuzatishlar misoli</h4>

<ol>
<li><strong>Dastlabki adabiy tahrirlash.</strong> Jurnalning adabiy muharriri matnni tahrir qiladi, maqolaning uslubini, taqdimotining ravshanligini, grammatikasini, so'z tanlovini va formatini yaxshilaydi va kerak bo'lganda muallifga savollar qo'shadi. Dastlabki tahrirlash tugagandan so'ng, adabiy muharrir tuzatilgan hujjatni jurnal veb-saytiga yuklang va muallifga tahrirlangan qo'lyozmani ko'rish mumkinligi to'g'risida xabar beradi.</li>
<li><strong>Muallifning adabiy tahriri.</strong> Tahrirlangan qo'lyozmaning tuzilishi va tashkil etilishida sezilarli o'zgarishlarni amalga oshirishdan oldin mualliflar ushbu material ustida ishlaydigan muharrirlarga murojaat qilishlari kerak. Mualliflar dastlabki tahrirlash bosqichida qilingan barcha o'zgarishlarni qabul qilishlari/rad etishlari kerak (agar iloji bo'lsa) va muallifning barcha savollariga javob berishlari kerak. Tuzatishlar tugagandan so'ng, mualliflar faylni nomidan qayta nomlashlari kerakavtoraka.doc Nomidaavtoraqar.doc (masalan, Ivanovqadan.docx yilda Ivanovqar.docx) va tuzatilgan hujjatni jurnal veb-sayti orqali ko'rsatmalarga muvofiq yuklab oling.</li>
<li><strong>Yakuniy adabiy tahrirlash.</strong> Jurnalning adabiy muharriri muallif tomonidan kiritilgan barcha o'zgarishlarni ko'rib chiqadi va qo'lyozmaning yakuniy versiyasini yaratish uchun muallifga berilgan barcha javoblarni hisobga oladi. Tugatgandan so'ng, adabiy muharrir jurnal veb-saytiga yakuniy hujjatni yuklaydi va formatlash va joylashtirishni yakunlash zarurligi to'g'risida maket ustasiga xabar beradi.</li>
</ol>]]></message>

	<message key="default.journalSettings.refLinkInstructions"><![CDATA[<h4>Joylashtirish jarayonida manbalarga giperhavolalar qo'shish</h4>
	<p>Olingan maqolani HTML yoki PDF-ga o'zgartirganda, maqoladagi barcha giperhavolalar faol ekanligiga ishonch hosil qiling.</p>
	<h4>A. muallif manba bilan birga giperhavola berganida</h4>
	<ol>
		<li>Maqola hali matn protsessor formatida (masalan,, Word), giperhavola (URL) ni o'z ichiga olgan havolaning oxiriga havolani ko'rish iborasini qo'shing.</li>
		<li>Ushbu iborani ajratib ko'rsatish va Microsoft Word 2007-dagi "Qo'shish" yorlig'idagi "giperhavola" buyrug'ini (Microsoft Word 2003 va undan oldingi "Qo'shish" menyusidagi "giperhavola" buyrug'ini) va ilgari berilgan URL manzilini ishlatib, giperhavolaga aylantiring.</li>
	</ol>
	<h4>B. o'quvchilar uchun "Google Academy" tizimida havolalarni qidirish imkoniyatini Qo'shish </h4>
	<ol>
		<li>Maqola hali matn protsessor formatida (masalan,, Word), adabiyotlar ro'yxatida ko'rsatilgan ish nomini nusxalash (agar sarlavha juda umumiy bo'lsa — masalan, "dunyo" — keyin muallifning ismi va ismini nusxalash).</li>
		<li>Barcha so'zlar orasiga + qo'shib, %22 belgilar orasiga havola nomini kiriting: http://scholar.google.com/scholar?q=%22ВСТАВЬТЕ+ЗАГОЛОВОК+СЮДА%22&hl=en&lr=&btnG=Search.</li>

	<li>Google Academy Search iborasini maqoladagi adabiyotlar ro'yxatidagi har bir manbaning oxiriga qo'shing.</li>
	<li>Ushbu iborani ajratib ko'rsatish va Microsoft Word 2007-dagi Qo'shish yorlig'idagi giperhavola buyrug'idan (Microsoft Word 2003 va undan oldingi Qo'shish menyusidagi giperhavola buyrug'i) va 2-bosqichda tayyorlangan URL-dan foydalanib, giperhavolaga aylantiring.</li>
	</ol>
	<h4>C. doi yordamida o'quvchilar uchun havolalarni qidirish qobiliyatini Qo'shish </h4>
	<ol>
		<li>Maqola hali matn protsessor formatida (masalan,, Word), foydalanilgan adabiyotlar ro'yxatini CrossRef Text Query-ga nusxalash http://www.crossref.org/freeTextQuery/.</li>
		<li>Tizim tomonidan chiqariladigan har bir doi identifikatorini quyidagi URL manziliga joylashtiring (=va & belgilari o'rtasida): http://www.cmaj.ca/cgi/external_ref?access_num=ВСТАВЬТЕ DOI#СЮДА&link_type=DOI.</li>
		<li>Maqoladagi adabiyotlar ro'yxatidagi har bir manbaning oxiriga CrossRef iborasini qo'shing.</li>
		<li>Ushbu iborani ajratib ko'rsatish va Microsoft Word 2007-dagi Qo'shish yorlig'idagi giperhavola buyrug'idan (Microsoft Word 2003 va undan oldingi Qo'shish menyusidagi giperhavola buyrug'i) va 2-bosqichda tayyorlangan URL-dan foydalanib, giperhavolaga aylantiring.</li>
	</ol>]]></message>

	<message key="default.journalSettings.proofingInstructions"><![CDATA[<p>Tekshirish bosqichi imlo, grammatika va tinish belgilaridagi har qanday xatolarni aniqlash uchun mo'ljallangan. Bo'lim muharriri bilan muhokama qilingan holdan tashqari, ushbu bosqichda yanada muhim o'zgarishlarni amalga oshirish mumkin emas. Ushbu materialni nashr etishda ishlatiladigan HTML, PDF va boshqa mavjud fayl formatlarini ko'rish uchun "Layout" ostida "Show GRANK" - ni bosing.</p>
	<h4>Imlo va grammatik xatolar uchun </h4>

	<p>Muammoli so'zni yoki so'zlar guruhini nusxa ko'chiring va ularni Tahrirlovchiga" o'zgartirish-to "ko'rsatmalari bilan" tuzatish tahrirlari " maydoniga quyidagicha joylashtiring: </p>

	<pre>1. O'zgartirish...
	then the others
	НА...
	than the others</pre>
	<br />
	<pre>2. O'zgartirish...
	Malinowsky
	НА...
	Malinowski</pre>
	<br />

	<h4>Formatlash xatolari uchun</h4>

	<p>"Formatlash" sarlavhasidan keyin "tuzatish tahrirlari" maydonidagi muammoning o'rni va mohiyatini quyidagicha tavsiflang:</p>
	<br />
	<pre>3. Formatlash
	3-jadvaldagi raqamlar uchinchi ustunga to'g'ri kelmaydi.</pre>
	<br />
	<pre>4. Formatlash
	"Ushbu so'nggi mavzu..., qizil chiziq yo'q.</pre>]]></message>

	<message key="default.journalSettings.forReaders"><![CDATA[Biz o'qituvchilarni jurnalingizning sonlarini chiqishi haqida xabarnomalar uchun obuna bo'lishga chaqiramiz. Jurnalning bosh sahifasining yuqorisida bo'lgan <a href="{$indexUrl}/{$journalPath}/user/register">RO'YXATDAN O'TISH</a> havolasidan foydalaning. Bu ro'yhat o'quvchiga har bir jurnal sonining mazmunini elektron pochta orqali qabul qilish imkoniyatini beradi. Ushbu ro'yhat shuningdek, jurnallarga qo'llangan qo'llab-quvvat darajasi yoki o'quvchilar soni haqida gaplashishga imkon beradi. Qo'llab-quvvat hujjatlar sahifasiga ham bosing <a href="{$indexUrl}/{$journalPath}/about/submissions#privacyStatement">Maxfiylik maqolasini</a>, bu o'qituvchilarga o'z nomi va elektron pochtasi manbai boshqa maqsadlar uchun ishlatilmaydi deb ishonch hosil qilish imkonini beradi.]]></message>
	<message key="default.journalSettings.forAuthors"><![CDATA[Siz bu jurnalda nashr uchun material yuborishni xohlaysizmi? Sizga jurnallingiz to'g'risida ma'lumot olish uchun <a href="{$indexUrl}/{$journalPath}/about">«Jurnal haqida»</a> bo'limiga, jurnalning bo'limlarining qoidalari va <a href="{$indexUrl}/{$journalPath}/about/submissions#authorGuidelines">Muallif uchun ko'rsatmalar</a> bilan tanishishingizni tavsiya etamiz. Mualliflarga materiallarini yuborishdan oldin jurnaldagi ro'yhatga <a href="{$indexUrl}/{$journalPath}/user/register">ro'yhatdan o'tish</a> talab etiladi, yoki agar siz allaqachon ro'yhatdan o'tgan bo'lsangiz, oddiy tarzda <a href="{$indexUrl}/index/login">kirishingiz</a> va yuborish jarayonini boshlash uchun beshta qadamni amalga oshirishingiz mumkin.]]></message>
	<message key="default.journalSettings.forLibrarians"><![CDATA[Umid qilamizki, kutubxonalar xodimlari ushbu jurnali o'z kutubxonalari elektron jurnallari ro'yxatiga qo'shadi. Ushbu jurnalning ochiq nashriyot tizimi ham kutubxonalarga o'z jurnallarini joylashtirish imkonini beradi, ularning tahririda o'qituvchilar va ilmiy xodimlar ishtirokida (batafsil ma'lumotlar uchun <a href="http://pkp.sfu.ca/ojs">Ochiq Jurnal Tizimlari</a>ga qarang).]]></message>
	<message key="default.journalSettings.lockssLicense"><![CDATA[Ushbu jurnal LOCKSS tizimini jurnalning qayta tiklanishi va qayta tiklanishi maqsadida kutubxonalari o'rtasida tarqatilgan arxiv tizimini yaratishda ishlatadi va bu kutubxonalarga jurnallarining doimiy arxivini yaratishga ruxsat beradi. <a href="http://www.lockss.org/">Batafsil ma'lumot uchun...</a>]]></message>
	<message key="default.journalSettings.clockssLicense"><![CDATA[Ushbu jurnal CLOCKSS tizimini jurnalning qayta tiklanishi va qayta tiklanishi maqsadida kutubxonalari o'rtasida tarqatilgan arxiv tizimini yaratishda ishlatadi va bu kutubxonalarga jurnallarining doimiy arxivini yaratishga ruxsat beradi. <a href="http://clockss.org/">Batafsil ma'lumot uchun...</a>]]></message>

	<!-- Значения по умолчанию для элементов оплаты. -->
	<message key="default.journalSettings.publicationFee">Maqolaning nashri</message>
	<message key="default.journalSettings.purchaseArticleFee">Maqolani sotib olish</message>
	<message key="default.journalSettings.purchaseIssueFee">Nashrni sotib olish</message>
	<message key="default.journalSettings.membershipFee">Assotsiatsiya a'zoligi</message>

	<!-- Значения по умолчанию для групп -->
	<message key="default.groups.name.manager">Jurnalni boshqaruvchi</message>
	<message key="default.groups.plural.manager">Jurnalni boshqaruvchilar</message>
	<message key="default.groups.abbrev.manager">JnB</message>
	<message key="default.groups.name.editor">Jurnal muharriri</message>
	<message key="default.groups.plural.editor">Jurnal muharrirlari</message>
	<message key="default.groups.abbrev.editor">JnM</message>
	<message key="default.groups.name.guestEditor">Taklif etilgan muharrir</message>
	<message key="default.groups.plural.guestEditor">Taklif etilgan muharrirlar</message>
	<message key="default.groups.abbrev.guestEditor">TakM</message>
	<message key="default.groups.name.sectionEditor">Bo'lim muharriri</message>
	<message key="default.groups.plural.sectionEditor">Bo'lim muharrirlari</message>
	<message key="default.groups.abbrev.sectionEditor">BM</message>
	<message key="default.groups.name.subscriptionManager">Obuna boshqaruvchisi</message>
	<message key="default.groups.plural.subscriptionManager">Obuna boshqaruvchilari</message>
	<message key="default.groups.abbrev.subscriptionManager">OB</message>

	<!-- Значения по умолчанию для жанров -->
	<message key="default.genres.researchInstrument">Tadqiqot vositası</message>
	<message key="default.genres.researchMaterials">Tadqiqot materiallari</message>
	<message key="default.genres.researchResults">Tadqiqot natijalari</message>
	<message key="default.genres.transcripts">Transkriptlar</message>
	<message key="default.genres.dataAnalysis">Ma'lumotlar tahlili</message>
	<message key="default.genres.dataSet">Ma'lumotlar to'plami</message>
	<message key="default.genres.sourceTexts">Asosiy matnlar</message>

	<message key="default.groups.name.externalReviewer">Tahririyatchi</message>
	<message key="default.groups.plural.externalReviewer">Tahririyatchilar</message>
	<message key="default.groups.abbrev.externalReviewer">Tah</message>
	<message key="default.journalSettings.emailSignature"><![CDATA[<br/>
________________________________________________________________________<br/>
<a href="{$ldelim}$contextUrl{$rdelim}">{$ldelim}$contextName{$rdelim}</a>]]></message>
</locale>
